有冇人最近有去muji見工分享下

有冇人可以分享下

肯講野，十成都請
最大問題人工低

$45

做完你會覺得其他工都係荀工

中伏
狗都唔吠

我見過 覺得好撚垃圾
見工問你家庭背景

你係muji人？

去勞工署招聘日in完就冇回音

打算去IN IN個時大多數會問你D咩